免費占卜(希望今次睇得哂:o) )

宣傳下自己 所以免費

之前開過另一個post
未睇哂 但係我真的冇電 再用果個方法睇
所以唔洗再係果個post留言

今次分返D工序比大家
應該就可以睇得哂 (但願如此 唔好死)

另外
逢星期日 經我IG搵我占卜 都係免費
IG會有每週運程占卜 可以follow支持下
我IG:

占卜格式:
1.你個名(等我有個印象 )
2.男定女(等我有個印象 )
3.問題(盡量詳細D 因為唔清楚既話 我哂好多力斷估 兼容易唔準)

4.拎3個銀仔(咩銀唔重要) (我當公係陽 字係陰 你唔歡喜可以自己轉)
諗住個問題 擲6次 寫返出黎

e.g.

第六次: 1陽2陰
第五次: 3陰
第四次: 1陽2陰
第三次: 3陽
第二次: 1陽2陰
第一次: 1陽2陰

即可

怕煩可以去E個網
諗住個問題 禁一野

將 結果cap出黎
或者講底 咩野卦 變咩野卦
都得

BTW我覺得自己擲係好D既
始終網上係公用野 容易有其他人既意念影響

順手UP下
1月13日
我有個 八字速成班 (係會收錢的)
一日學識睇 同邊個夾唔夾 幾時有桃花 幾時事業有突破

詳情可IG搵我

最後 提醒一下
煩惱而占卜 係可以的
但係解決煩惱 唔係單靠占卜可以做到
所有向外的渴求 無論得 定係唔得
只要傷痕仲係度 就唔會得到滿足

如果占完都係煩
可以寫低自己既煩惱
觀察下自己既需求
諗下有冇方法 可以靠自己的力量去滿足自己 唔洗假手於人

過程可以靠人 但係人最終都只能夠靠自己
畢竟只有自己先可以陪自己走到最後

睇返自己寫咩 發現有少少講得唔清楚

個問題寫出黎果時 可以盡量詳細
但諗住個問題擲銀仔果時 諗得簡單都OK

麻煩大師
名：啊煒
姓別：男
問題：而家鐘意左個女仔 我同佢有無機會？

1.公
2.字
3.字
4.字
5.字
6.公

好似錯曬 我再擲

名:阿Lam
性別:男
問題:搵翻個ex佢會點睇我

Thx

名:Ling
性別：女
問題（1）：今年可唔可以考到入演藝

第一次 一陰兩陽
第二次 三陽
第三次 一陰兩陽
第四次 一陰兩陽
第五次 一陰兩陽
第六次 兩陰一陽

問題（2）：今年可唔可以同鐘意既人一齊

第一次 一陰兩陽
第二次 一陰兩陽
第三 三陽
第四次 一陰兩陽
第五次 兩陽一陰
第六次 三陽

希望大師解答

1.你個名 Betty
2.男定女 女
3.問題： 識左位男性朋友 ， 同佢有冇機會發展落去？ 因為佢有啲似player ， 我都唔肯定， 想良性既發展

七 上九 上九

八 六五 六五

八 六四 六四

七 九三 九三

八 六二 六二

九 初九 初六

賁卦 變 艮卦

1.2陰1陽
2.2陰1陽
3.2陽1陰
4.2陽1陰
5.2陽1陰
6.2陽1陰

補充番：我同佢係同學有幾年無見 近排見番 大家有啲共同興趣 所以有啲好感 想睇下同佢有無機會 謝謝巴打

1. J
2. 男
3. 點先可以同鍾意既人有更多機會發展？

Thank you!

名: kk
性別: 女
問題: 可唔可以同男朋友復合？佢不斷話需要時間靜唔識面對我 但佢係愛我

1. 1陽2陰
2. 1陽2陰
3. 2陽1陰
4. 1陽2陰
5. 1陽2陰
6. 1陽2陰

名： Elvis
性別：男
問題： 幾時識到女朋友，好唔好搵返一排無聯絡既女性朋友睇下有無發展機會？

第一擲： 2陽1陰
第二擲： 3陽
第三擲： 3陰
第四擲： 3陰
第五擲： 1陽2陰
第六擲： 1陽2陰

中途打斷左少少時間唔會影響結果？

補充一下個人資料：我單身左半年，朋友都唔太多，暫時鍾意既人都係好耐無聯絡，異性緣無乜，得2,3個異性朋友

名: Ern
性別：男
問題：我同K將來感情發展會係點

唔該巴打

感謝大師
1.Y
2. 女
3.想問前度宜家對我嘅感覺係點,會唔會已經有新target,放低咗我了？仲有想知道會唔會做得返朋友？
4. 2陽1陰
1陽2陰
1陽2陰
1陽2陰
2陽1陰
2陽1陰

大師,頭先mark結果嗰陣好似mark錯,重申再擲咗6次會唔會影響咗

唔記得補充埋

我同果個男仔曾經係同學最後畢業果陣係同組(兩個人一組)做FYP 其實果段時間我地既IG都有互相Follow Snap都有keep住儲火 結果臨畢業前一兩個禮拜佢unfol咗我IG Snap亦都斷埋火 然後我同佢都無再點講過嘢 應該係話完全無聯絡

做FYP果段時期佢間唔使都對我幾好 但我真係唔敢諗咁多果個Moment開心咗就算

我鐘意咗佢一年，其實佢都知我鐘意佢。
我單身咗三年佢就話自己係A0

推

1.你個名 ：caca
2.男定女 :女
3.問題 ：鍾意咗個男仔 同佢唔係話真係好熟但都會傾下計 想知佢對我點同埋同佢會唔會可以有追一步嘅發展？

第六次：2陽1陰
第五：1陽2陰
第四：1陽2陰
第三：2陽1陰
第二：2陽1陰
第一：1陽2陰

麻煩樓主

1.名：++
2.性別：女
3.問題：想問下我同曖昧對象會唔會進一步發展？大家互相鐘意但對方好無信心

謝謝大師

補充返少少 佢有個好frd嘅女仔朋友 成日都好似好close咁 但佢話純粹frd無嘢的 但我次次見到佢地一齊都好唔舒服 我地係會whatsapp下 但每次傾幾句就收咗皮

你個名：KH
2.男定女：男
3.問題：今年拍唔拍到拖？

1.你個名: yan
2.男定女: 女
3.問題 : 同ex仲有無機會覆合? 佢有女朋友不過最近話唔捨得我 因為屋企原因同我分手 再有新女 呢家話後悔

[img]
圖片網址[/img]

thank you 大師! 呢個問題困擾咗好耐 唔知點好 雖然咁睇佢好衰 但同佢一齊個時佢好愛我 好想知佢係真心愛我定係唔成熟玩下就算

唔該師父
名：R
姓別：男
問題：同8年女朋友係唔係緣盡，再行唔到落去？

1. 1陽2陰
2. 3陰
3. 2陽1陰
4. 2陽1陰
5. 2陰1陽
6. 3陰

性別:男

姓名:銘

問題: 姻緣幾時到

感謝

Wai

男

今年出唔出到pool

1: 1陽2陰
2: 2陽1陰
3: 3陽
4: 2陽1陰
5: 1陽2陰
6: 3陽

麻煩哂巴打

1.發
2.男
3. 同我鍾意嘅女仔有冇機會？佢而家點諗我？
係同事，大我兩歲，基督徒（邪教其中一個），佢生日前一晚，一班同事食飯我去佢屋企車過佢入新界同送左條千零蚊既禮物比佢。覺得佢變左好多呢一年，知佢心入面可能有另一個，以前一個同事，賤男兼仆街黎，但佢講過永遠無可能一齊。

名:Victor
性別：男
問題： DSE會考成點

Thx

1）T
2)女
3）同男朋友復合到？

起初都會傾得兩咀
但之後會諗返當初點解分開 而保持距離
得閒吹水算

1)努力多問多學
冇咩問題
問題係入左之後
唔知應唔應該繼續堅持

2)家陣有種距離好遠既感覺
我覺得會距離太遠 自然放棄
唔會令人太傷心

神女有心 襄王無夢
雙方冇咩交集

機會係有既
慢慢建立就可以 唔洗急
加油

太瞻前顧後
冇做錯野 唔會令人留低印象

放低啲將來發展期望
直白啲 諗到咩就講咩
唔好怕得罪人
會比人留低有主見的印象

你唔係傷害佢
冇必要咁就住就住

冇錯 但係未諗完你都係唔會試
跟你自己步伐 就冇錯啦

家陣嘈緊?
情況有啲混亂

好自然好close又未必
但唔會斷聯既

1.你個名: Will
2.男定女: 男
3.問題： 想問事業 想轉工 想問下會唔會呢幾個月轉到心儀既工

第六次: 1陽2陰
第五次: 3陰
第四次: 2陽1陰
第三次: 1陽2陰
第二次: 1陽2陰
第一次: 2陽1陰

唔該晒

其實都只係想搵翻佢得閒聚舊,畢竟大家經歷咗好多嘢,只要唔係對我恨之入骨就好

可以主動啲試下
試完之後 得就得 唔得就唔得
唔洗再試

係難搞既
e個對佢黎講係一個重要而長遠既決定
佢唔想後悔 反口

佢真係超認真咁考慮緊

通常黎講
咁認真 即係佢多數都ok架啦
只係細節鑽牛角尖

比啲時間佢 比啲信心自己
應該冇問題

短期黎講冇咩機
啲女會同你吹兩句水之後閃開

期望比人太大壓力啦
先關注自己既生活先

一個人都可以過得幾好

睇得出佢好令你心煩
之後睇黎係雙方不再往來了

都係放棄住先啦
過多幾個月 仲係覺得佢重要 先再算

溝多啲其他女 散下心先

家陣關係的確係ok
但點解忽然停滯左
係因為其中一方 忽然覺得自己 其實唔係好鐘意對方

可能最後會變得睇落幾friend既朋友 之類

自己睇情況 唔好投入太多啦

家陣可能仲有啲儲蓄
所以好腦定咁慢慢搵

可能撞幾次板之後
會降低要求 求其啲既工都做下

唔肯定係咪一份好工
點都要試下先知

驚住會唔好就一定既
接受會驚e個事實啦
條路都真係咁行
點行都係風險

盡地一煲溝左先
grad之後既交集都真係少左
有種各奔前程既感覺

點都好 家陣留低左回憶先
唔好有遺憾
之後既野 之後先算

咁其實係咪冇咩機會架

有機會會識到既
但大家都好有自己既主見
難有共識
到最後可能大家都會覺得分開比較好

過程盡力就好
唔洗太強求

家陣算係暗戀緊啦
如果有一日表白了
佢會覺得太friend了
好唔知點咁

可以表左先 由得佢諗
有機會得米既 但係我覺得 唔得既機會多啲

可能有啲手法會令件事smooth啲既
但係我唔熟

我覺得佢仲對你有feel
可以一試

想出pool就主動啲溝
諗太多係會令行動力變弱 就收得皮

占卜格式:
1.你個名(等我有個印象 ) 詩
2.男定女(等我有個印象 ) 女
3.問題(盡量詳細D 因為唔清楚既話 我哂好多力斷估 兼容易唔準)
我問過架 但想再問 就係同男朋友未來點 穩定嗎？

4.拎3個銀仔(咩銀唔重要) (我當公係陽 字係陰 你唔歡喜可以自己轉)
諗住個問題 擲6次 寫返出黎

e.g.

第六次: 1陽2陰
第五次: 2陽1陰
第四次: 1陽2陰
第三次: 2陽1陰
第二次: 2陽1陰
第一次: 3陽

謝謝

佢都有啲好感既
但唔會太積極主動
煮到埋黎咪食囉 啲friend

似係維持朋友關係住先
暫時冇咩突破

謝謝巴打

可能會為左出pool執正啲自己既
但整整下覺得煩 就去返自閉mode
自得其樂咁
所以機會不大

其中一方堅持自我 任性而霸道
仲要霸道完唔認低威 死撐自己岩 冇錯到

有啲難搞wo ching

有一方為左搞清楚件事 攤哂牌
有啲強勢急進
難有共識

睇下嘈完有冇得冷靜落黎先

如果係now or never就應該never架啦

順序有冇調轉?

睇完你講
我覺得最上係第一次
最下係第6次

聽落又幾準

大師

咁 係咪 個主要問題 係我唔夠 信心 或者耐性

如果改變左 我自己嘅想法 會唔會 有幫助

定係 主動都冇用 同女冇緣

佢都係得個up字姐
唔會有咩承諾比你

要講 要行動
收埋冇人知

我希望個順序係由底第一次 到最頂第6次
如果是咁既話
係有機既 等下就有
主動未必有好大幫助

未係時候 唔好心急
再等下
家陣一齊只會又嘈過

好準 我都feel到佢可能有少少嘢但佢真係唔太主動 而我又係被動 唉 btw唔該晒巴打！！！

只係一時有啲問題唔識解決
卡左係度
盡量求教下有經驗人士

你地本身夾
我覺得冇問題

唔該哂大師

e個半直覺 半睇卦咁估架姐
我覺得係3 4 5月

會識到唔少人既
但係可能你要求高
或者對方要求高
唔會好快應承

就卡卡地咁

條女要返基督徒
所以冇機

睇得出好努力
努力係有成果的
會好好

你會試下既
但係效果唔大 機會較微

e個人真係咁值得等?

冇機會就唔溝 有啲浪費wo

都有機會既
3成左右

唔想溝咪唔溝
一定要有女咩

真係想有女就自然會溝

係 連求婚都係講幾句
跟住第2日當無事發生
無再主動落去
因為我覺得佢仲有另一伴 唔想做第3者
所以拒絕咗 但佢唔明點解咁 一直都係被動 我以為我地好多經歷 可以行得過 但原來一吹就散

佢係唔想太快先有啲抗拒姐
急唔黎

佢都想有個新開始既

我想問最後一個

個距離太遠既意思係我太難追到佢定係點

前幾日係台灣拜月老竟然比我中左兩次聖筊係一Take果隻然後再問菩薩又得左 所以想嚟問下

多謝巴打
祝樓主2019行大運

多數係你同佢
希望我有準到

咁有冇方法可以有轉機

唔該哂大師

要咩轉機?
唔係即刻有姐

你個名：wy
男定女：女
問題：同依家個男朋友會唔會長久

我唔知啊都 你覺得值唔值..

我覺得你會等
但係唔知你等緊咩

即係仲有機會 ？但即使仲互相follow緊大家 而家已經斷左聯絡

呢排啱啱開始同一個女仔whatsapp，但反應好似麻麻地
傾落去都唔知有冇機

名：T
性別：女
問題：幾時可以有到男朋友？呢年有？想結婚對象

家陣問冇答案

反正有冇機會 你家陣都係唔太搵得佢架啦

因為佢之前對我好好 但我又好任性 佢現家走啦 我覺得好掛住佢

1. Kit
2. 男
3. 可唔可以考翻入大學

唔該曬

多謝大師，不過我有乜方法可以挽留返 ？

1. 阿Ho
2. 男
3. 今年有冇機會遇到鐘意嘅人然後同佢拍到拖？我有冇咩改變要做 e.g.性
格之類？

第六次：1陽2陰
第五次：1陽2陰
第四次：1陽2陰
第三次：3陽
第二次：1陽2陰
第一次：1陽2陰

咁我係咪要放棄啦

名:Man
性別：男
問題: 同女朋友因爲性格不合被分手 佢話比半年時間佢 放鬆下 因為佢好大壓力 搞到情緒有小小問題 佢希望我用依半年成長下 我想知我地仲有無機會一齊返 我地大家仲好愛大家 但我地依家仲係朋友

第一次 陽
第二次 陽
第三次 陰
第四次 陽
第五次 陽
第六次 陽

鐘意就值得繼續

得就溝 唔得就唔溝
即係唔多鐘意

更正
名:Man
性別：男
問題: 同女朋友因爲性格不合被分手 佢話比半年時間佢 放鬆下 因為佢好大壓力 搞到情緒有小小問題 佢希望我用依半年成長下 我想知我地仲有無機會一齊返 我地大家仲好愛大家 但我地依家仲係朋友

第一次 二陽一陰
第二次 三陽
第三次 二陽一陰
第四次 二陰一陽
第五次 二陽一陰
第六次 二陽一陰

Btw thanks

係啊 佢叫我唔好再搵佢

1. Yo
2. 女
3. 30歲前會結婚嗎？

因為我哋出去dating
都曖昧 同有身體接觸
所以佢係玩9我既
我太敏感 誤會戀愛降臨？
我到底幾時可以出到pool

咁佢點諗我？
如果唔係教徒呢樣野, 有冇野唔同？
謝大師

如果係真，我到時請你食飯

姓名：Chelle
性別：女
問題：我男朋友係咪真心想同我長久？

1st: 兩陽一陰
2nd: 兩陽一陰
3rd: 兩陰一陽
4th: 兩陽一陰
5th: 兩陽一陰
6th: 兩陰一陽

Thanks!

名：ka
性別：女
問題：同唔同到佢一齊？
1字
2公
3公
4字
5字
6字

咁如果頂係第一次呢

1. 3陽
2. 2陰1陽
3. 2陽1陰
4 2陽1陰
5. 2陽1陰
6.2陽1陰

thanks

名：木火草心
性別：女
問題：2年前同個男仔曖昧左半年，最後都無一齊到。幾個月前又揾番大家，對方又好似仲有意思，但前2個星期又突然斷聯絡。對我黎講，好似兜兜轉傳都返去呢一個人度，究竟我應該繼續同佢糾纏不清定係要劃清界線？

3陽0陰
3陽0陰
1陽2陰
2陽1陰
2陽1陰
1陽2陰

巴打感激不盡啊

可唔可以講多啲 我依家身邊既人有冇機會 thanks

我個名 L
男定女 男
問題 今年同現任女朋友既發展會點

第一次 一陽二陰
第二次 二陽一陰
第三次 二陽一陰
第四次 一陽二陰
第五次 二陽一陰
第六次 三陽

真係好想知
Thanksss

頂係第一次定第6次?

下次mark返 頂係第一次定第6次
今次就兩種睇法 結果都係好

幫朋友問
名: LL
姓別: 女
問題: 男朋友入左新公司 同d女同事行得有d埋 會唔會有機會出軌？

1. 1陽2陰
2. 2陽1陰
3. 3陽
4. 1陽2陰
5. 3陽
6. 1陽2陰

Thanks!!

無啲咁既事
我會繼續加油
多謝哂巴打

1. Hiu
2. 女
3. 今年有冇機會有事業運發生係我身上，而份工係我心目 中既職業?

1. 1陽2陰
2. 1陽2陰
3. 0陽3陰
4. 1陽2陰
5. 0陽3陰
6. 1陽3陰

Thx!

姓名：S
性別：女
問題：姻緣幾時到 佢係一個點既人？身邊有無機會？
資料：啱啱畢業出黎做嘢無耐，覺得好迷茫，之前有過幾段曖昧無疾而終，都覺得佢地唔係好啱自己。未係好知自己鍾意咩人/啱咩人，唸緊我係咪應該繼續等待定係應該做d乜去改善甚至主動出擊，所以想知下姻緣！唔該樓主！

你好呀,最近有煩惱事關於自己前景,好迷失
名：健
姓別：男
問題：18年轉左好多份工都無份做得長,黎緊想搵份電工學徒相關既工學返門手藝,有份見到公司包讀幾年書做學徒,但人工好低,同埋自己年齡都唔細,想問如果我行呢條路,未來有無發展,可唔可以成功呢?
1.公公字
字字公
字字公
公公字
公公公
6.公公字

想問多條,
名：健
姓別：男
問題：上年同一位工作上既女同事吵大架,同對方點道歉都無點回覆過我,以前對方講過想自己開公司搵埋我幫手之類,想問我地仲有無機會和好或者將來如果對方開公司會否搵返我?
1.字字公
公公字
公公字
公公字
字字公
6.字字字
thx大師

借account問
名 垃圾
女
就畢業 已經諗左做咩不過唔知會唔會成功

3陰
3陰
2陽 1陰
2陰1陽
3陰
2陰1陽

想問多一條
問題: 佢不斷叫我唔好等佢 話佢中意做返真正嘅自己 叫我唔好曬時間 如果我堅持要等會等幾耐？會唔會有好結果？因為我肯定佢心入面仲有我

1. 1陽2陰
2. 1陽2陰
3. 2陽1陰
4. 1陽2陰
5. 2陽1陰
6. 2陽1陰

Thank you...

麻煩曬占卜師🔮

1.宜莉
2.女
3.同ex分左手2年幾 中間一直有聯絡 大家都有拍下散拖 最近1年幾我地關係都好親密 同情侶無分別 但佢一直唔肯承認我係佢女朋友
問：我同佢會唔會有好結果？

一)二陽一陰
二)一陽二陰
三)二陽一陰
四)一陽二陰
五)一陽二陰
六)一陽二陰

感謝大師🙏🏻🙇🏻‍♀️

yan 女
問題一：我同心儀對象既發展？
背景：而家有伴侶但係關係瀕危，有另一心儀對象但係佢心中都有其他人，佢好似想同我發展又唔係好關心我咁，唔知佢想點。

問題二：準備離職，搵緊工轉工，新工作會更好嗎？

唔該晒大師

1.Tung
2.女
3.問題: 同男朋友最近因性格不合而分開，想知道佢其實仲鍾唔鍾意我定係其實講緊悔氣說話同埋有冇復合機會？

第一次： 1陽2陰
第二次： 2陽1陰
第三次： 1陽2陰
第四次： 1陽2陰
第五次： 3陰
第六次： 1陽2陰

麻煩樓主

1 KY
2 女
3 我同ex分咗手一個幾月 上個星期佢block晒我wts ig sc仲話自己已經有新嘅女朋友 但係我仲係好掛住佢好想揾佢 其實我哋仲有冇可能？
4 第一次 3陰
第二次 1陽2陰
第三次 1陽2陰
第四次 1陽2陰
第五次 3陽
第六次 2陽1陰

希望大師可以解答🙏🙏

名: Z
女
問題: 可唔可以同ex復合
背景: 識左四年，一齊左3個半月後分手，而家散左半年左右無聯絡，分手原因係佢放唔底之前果個。

卦
1. 3陰
2. 2陰1陽
3. 3陰
4. 2陽1陰
5. 2陽1陰
6. 2陰1陽

謝謝

朋友關係
可能佢對個個都咁好

不過都唔會排斥你同佢發展既

事前準備足夠
質歷都夠
冇問題既

上半年有機會既
但可能拍左會發現自己其實唔多想拍拖
鐘意自己一個人多啲

可以試下放手一搏
仲有機會既

可能有新既人識到
但你唔太習慣將心入面既野講出黎
所以容易失望

可能係因為距離問題啦
費事浪費你青春
佢會表示好意
但係唔太進取

其實佢對你幾有好感既

太求穩定會令自己辛苦

每日都有新野發生
可以抱住玩樂啲既心態去繼續一齊

keep住好玩就keep住穩定

失望係指邊方面

個關係就係咁離離合合

要學識獨立

個卦係睇到
有個強既目標同決心
但係冇咩行動 冇咩交流

而目標同決心最後會不了了之
咩結果都可以接受既狀態

可能月老比個新既你
或者你放低左 又冇啦啦搵返你
都唔定

反正我唔係月老

暫時佢既目光冇咁遠

一有要求就相處唔自然
就難搵了

享受下同人溝通既過程
有冇將來都好
開心就好
反而關係發展會順利啲

應該可以
不過入返又有種唔知做咩既感覺

是但啦 都叫入左

有啲強勢
你會自我檢視

咁樣既關係發展係有機會成功既
但係有啲辛苦

唔好對所有野太認真

有機會既
放鬆下行動既目的性
會自然咁累積到一啲野

開e卦既時候
目的心重過上一卦吧?

強求係可以既
未必如願
但唔代表關係發展不順

強求 失望 接受 再求
每一次"真"接受 都係一次進展

肯去搵就可以了
家陣有啲為左散心 避世咁款

散完心就會有

以卦論卦
e件流流地

有好感 有行動
但淆底

個卦係講緊
對"同類"既堅持 相當深
原則性好強

我懷疑完全冇feel都好
只要條件all pass 佢都唔會猶豫地試

所以唔係教徒佢已經唔會考慮

最好

個卦係講小心翼翼咁做重要既事

唔分心自然最好

有感覺既 都只不過係感覺姐
冇咩好值得留戀

紀念佢 祝福佢 希望大家都過得好
e段關係無論結局點 都係好好既體驗 多謝佢
就可以重新上路

希望食得到

有啲自我封閉既感覺
睇黎佢既將來好少考慮到你

唔代表佢唔鐘意你既(畢竟都一齊左)
可能係佢本身個人比較自我中心

睇多次規則

雖然就咁睇 我覺得順利

會主動出擊
結果我覺得麻麻 因為交流唔算多

但係你絕對唔會後悔
唔出擊先會後悔

呢個 唔該哂！

下面覆咗次 thanks!

慢慢黎就可以了
鐘意就自自然會做啲野
就自自然咁有發展

個順序 你係上至下定下至上呢?

事關我個sample係下至上
上係第六次
下係第一次

行動行動行動行動行動行動行動行動

咪撚再諗

家陣算係自我檢視既階段

檢視完 知道問題係邊 就會有信心去前進

我覺得會順利既

沖動 易口角
嘈完又反省下 冷靜下 嫌下
嬲完
然後又唔知點解一齊

耍下花槍咁

救到既
個卦本身係講長遠發展的

心入面好多野想做
樣樣都想做
但行動總係一件事接一件事做

唔係慢 而係要有個節奏
總唔能夠一個時段同時做所有野
但可以一個時段 順序咁完成一堆野

過程睇落冇咩交集
但係兩者之間會有個默契

有
你會急 急既時候會睇落有啲強硬既原則
會有人識到 但不會深交

到開始唔心急了
事情先會有進展

唔會

行得埋都係有距離既交流
佢心入面都係有底線既人

多啲出外走走
見識下世界 咩都望下體驗下

眼界闊左就會有

覺得前冇去路
令你份份工都唔岩心水
(冇錯 個因果係調轉 )

到你覺得就算冇路 都要行
所有野就清晰了

但我同佢都差唔多3年，都要keep住玩....？
咁未來係點😂

唔太知道自己想要咩
所以迷惘
所以會同人做朋友 即使未必岩

到知道迷惘冇咩用
就會多啲放膽前進
同時唔會太認真去看代"朋友"關係

都係四圍望下 有冇岩心水既狀態

具體有個咁既人出現 就唔太睇到

可以再搵我睇下八字研究下既

覺得佢當你冇到

感激ching
好詳盡！
點樣搵你睇八字？

玩唔係指會換人
而係每日都期待有咩新鮮事發生

一有長遠願景既期望
結婚就好似返工咁

返工已經一份工
放工仲有一份工

冇長遠目標唔代表冇長遠發展
因為長遠係估出黎 唔係task咁完成出黎

佢都會想同你穩定發展
但唔好當e個係must
一唔係做緊相關野 就係不務正業

做on9野 做冇用野 發下神經
都係長遠既picture黎
係好玩既事黎

放低你既期望
未來比你想象既要好玩太多太多

家陣簡直就好似不停咁問
某份工會唔會請我
但其實每日都有人 用唔同方法
扭盡六壬咁送錢比你
而你一返工 e個人就送唔到
咁

ig搵我

真的嗎....

第1次：3陽0陰
第2次：3陽0陰
第3次：1陽2陰
第4次：2陽1陰
第5次：2陽1陰
第6次：1陽2陰
Thanks!!!!!

但點解佢好似好被動咁嘅

係啊 第二次個目的心強d 咁都發現到
咁我依半年係咪仲應該唔好chur住佢 當佢朋友咁對待佢

想知道得詳細啲

咁慘

好 唔該曬

好圓
唔明最後果段

家陣簡直就好似不停咁問
某份工會唔會請我
但其實每日都有人 用唔同方法
扭盡六壬咁送錢比你
而你一返工 e個人就送唔到
咁

你意思我同佢之間要有新鮮感....同佢鐘意啲跳脫思維既人？

即係其實冇問題
但如果覺得有問題 就真係會有問題

我想轉工都搵左半年
下個星期有個interview 希望真係會得啦

順其自然？

咁我同佢之間要有新鮮感？....同佢鐘意啲跳脫思維既人？

推一推 希望你唔好miss咗我啦
麻煩晒大師🙏

多謝你回覆

咁係咪姐係我要停止散心 主動啲？

但我就係好難放得開：（

占卜格式:
1.名：y
2.女
3.問題：上年散左，想問下今年會遇到岩既人出到pool嗎？
謝謝大師

名:龍
性別:男
問題:我係咪已經冇機會再同佢一齊啦 如果有要點做

第一次:3陰
第二次:2陽 1陰
第三次:3陰
第四次:2陽 1陰
第五次:1陽 2陰
第六次:1陽 2陰

都ok既
日常所需都可以解決 唔洗再煩
再長遠既發展就要慢慢黎 唔會即刻有突破

首先要真係有公司
同埋佢要嬲完先
女人可以嬲好耐

嬲得完就冇事

短期唔洗諗佢
暫時未得

常理黎講係會嬲完既
畢竟冇咩深仇大狠
殺佢全家咩

標順序

我個e.g.係上面第6次擲
下面第1次

相當心急 有啲大想頭既感覺

會有成績既
不過未必如你所想咁好

真正既你就係為左佢 好矛盾
想有行動又窒住窒住咁

冇話要等幾耐 唔知有咩結果

常理黎講 係鐘意大家既
常理黎講 係有機會既
常理黎既 可能已經一時沖動係埋一齊啦

但係佢諗得咁認真 所以一切都好難講

因為散散地拖先keep到
真係一齊又會嘈過

雙方都強勢 唔多認輸

e個係一個講道理既卦

如果本身夾 或者認同你
一齊都已經順利

如果家陣都仲fail緊
即係想法有分歧
我睇唔到有咩轉機有大改變

1)你控制唔到佢架啦
隨遇而安啦

佢真係覺得你重要就會搵你
佢覺得唔想同你發展 都冇咩可以做到

2)家陣有少少一時沖動辭工既感覺
冇話唔辭得既
搵既過程你會發現
新工唔會好過家陣好多

有機會既
因為仲鐘意
但係比啲時間雙方諗下之後點樣相處

名: tom
性別: 男
問題: 黎緊兩個月應唔應該轉工?

1. 1陽2陰
2. 1陽2陰
3. 3陰
4. 1陽2陰
5. 2陽1陰
6. 1陽2陰

家陣都仲有啲谷氣 又要在乎對方諗咩
所以要等下

等到重視返自己感受
知道自己想點 唔再受制於他人想法限制

就會有明確既主動行動 去前進

無論斷 定係一齊都有機
反正到時就會知

可以咁講
反正都係唔覆你

我覺得係你既期望
扭曲左新開始既意思

新開始唔單只係對佢
都係對你

佢係點 係冇所謂
抱住返個輕鬆既心態
先有新既發展

如果唔係同以前有咩分別?
佢叫得分手都係唔想過以前果種生活姐

same

唔可以

係時候比個真正絕望自己

佢仲係鐘意既
不過要返啲距離去 重新feel返個鐘意
佢仲係想鐘意你 先咁做
比啲時間佢 真係當分住先(如果唔當 距離就冇意思)

會返黎既

退一萬步
真係唔返咪溝下個

耍花槍總是常有的

人同人一定有唔同
嘈下唔會散

嘈下氹下
唔鋸下 嬲完咪好返囉

唔好比自己谷太多唔嘈
如果唔係會r埋啲唔關事既野一次過爆

feel like係做落先開始覺得不妥

真係差到咁 少少機會都無 ？？

1)應該會穩到份ok既工
有啲輕鬆到唔似工
多數會見人既

2)無慾無求既狀態
我諗點都冇所謂啦

都係專心咁做自己野
然後漸行漸遠咁款
生活冇咩交集

順吧

好想有成績見到
所以會搵問題去解決

ed野急唔黎
想做就慢慢建立

冇話"應該"
時候到了 就會散完

唔該大師，即係順期自然，等佢主導？即係我付出都冇用？唔好刻意去討好佢？

咁即係唔好轉工？但我就黎比人炒

1)目前你既狀態係
唔知有咩可以做
所以就咩都試下做

你唔會唔做野既
只係要對期望唔好太上心姐
盡力就好 唔盡力更覺心煩

2)咁就轉吧
可能遲啲回頭望返
你同佢都覺得炒人是on9的

如果真係走
新工唔見得好有突破

但係我諗會開心啲既

大師可唔可以講多少少

有咩要再講?

名: 豬咁蠢
性別: 女
問題: 想知鐘意既對象今年有冇機會發展
結果 1:3陽
2:3陽
3: 2陰1陽
4: 2陽1陰
5:3陽
6:3陰
謝謝

唔該巴打, 但卦象係講咩,因為我用左差唔多成年18年時間又道歉解釋佢都無理過我,只係有次我打左次電話大家只係好表面咁講左陣,但好快收左線,感覺上佢似放棄左唔想再同我有咩接觸咁,所以先想問下仲有無機會

唔記得講,係吵完架後我已經無做,即係同佢基本上唔會見, 但只係我覺得以前同佢相處關係幾好,佢又咁講過, 所以先想問下佢已經忘記放棄左我呢個人定係仲有機會搵返

唉真係唔知再可以做乜..
最後一個問題 如果我隔兩三個禮拜搵返佢會唔會有機會 定一定要由佢做主動搵返我？

1. 3陽
2. 2陽1陰
3. 2陽1陰
4. 2陽1陰
5. 3陰
6. 3陰

名: 阿寶
性別: 女
問題: 選擇Quit U去返fulltime工儲經驗 呢個決定岩唔岩？因為自己認為返工學到既最實際，讀書感覺好浪費時間 讀完出到黎又係白紙一張

多謝樓主
希望真係可以好似你咁講搵工順順利利
感情我依家真係無慾無求咁，好準
咁我都唔盼望有咩大突破了

應該會嘗試搵
但係會發現搵唔到岩

然後回歸返自己生活

唔洗急住搵人啦
顧好自己先

唔肯定可唔可以一齊返wo
但唔會之後毫無瓜葛既

要整理好自己既感受
好好地同佢表達返
最起碼可以friend得返

轉啦
家陣都撈得唔順心

轉左就海闊天空

但係而家已經冇再同佢傾計

家陣似乎係等待緊時機前進
但我覺得就算前進都冇咩機會了

佢對你冇咩印象

即係要慢慢由根本開始諗
如果唔想讀 有冇第2條路揀
係咪真係想做 點解想做

2)睇個卦都ok既
溝通幾好 幾玩得

有機會果時就自然有機會

反正機會不在家陣

搵可以照搵 冇咩效果
純粹可以check住 知道佢搞掂未 咁解

都有既
唔好太沖動
諗好自己想點先action會好啲
如果唔係容易嚇親人

先放低 後好轉

唔好
出黎做野後 你會發現需要upgrade自己
如果唔係得個做字 手停口停

整理好自己 就會發現有野同佢講

有咩計令佢唔好淆底

接受佢既淆底

佢行動左架啦

有冇話幾時先搵到岩既人呀，
吾該大師

唔係掛
我主動啲有無得救

1. Violet
2. 女仔

3. 近呢兩三個月會唔會出pool(唔係為出而出果種)？
如果出到佢會係學校識嘅定係返工識嘅？(因為有返開一份散工)，有冇貼士佢係咩人呢？
如果唔出係咪又係自己問題？例如果刻覺得自己未ready好(以前就係咁)。

最後最後，嚟緊個sem會唔會識到新朋友呢？大概會係邊類型？例如好啱傾嘅，or好yo嘅。

4.
第一次：1陽2陰
第二次：3陽
第三次：1陽2陰
第四次：2陽1陰
第五次：2陽1陰
第六次：3陰

ps. 因為唔識拋銀仔，所以好似摘骰仔咁咋，希望可以啦 Thanks！！！

琳琳
女
最近識咗個男仔，感覺佢對我應該最少係唔抗拒/有啲啲好感，想知有冇機發展落去
第一次：二陽一陰
第二次：二陽一陰
第三次：一陽二陰
第四次：一陽二陰
第五次：一陽二陰
第六次：一陽二陰

thanks!!

1. K
2. 女
3. 會唔會搵到合適對象，有冇可能會結婚生子？
自問自己性格奇怪，應該點算好？
4. 中孚卦 變 損卦

個卦好似好差咁

Sum
女
請問我幾時可以出到pool? 會長久嗎？

1陽2陰
2陽1陰
3陽
1陽2陰
1陽2陰
2陽1陰

Thanks

手停口停既意思係？
其實有plan過 做落個行覺得ok 先再讀返啲相關課程
迷茫左好耐
唔該哂大師先

真係做落就冇時間讀返書
會覺得被困住了

名：Angela
性別：女
問題：同Ex 有冇機會係返一齊又或者我地呢段關係有冇將來？